7.21 後矢志不做打機「港豬」 小六生搞天水圍社區關注組 課後活動是「做區」

天水圍社區關注組創辦人王繼祖面無懼色，要求菜檔職員整理行人路的發泡膠箱。

...
「為民請命，堅持到底！」聽到這個口號，你或會以為是議員的宣傳字句，不過這其實是出自幾名一臉稚氣的小朋友口中。3 個月前，這幾個平均年齡只得 13 歲的小朋友成立「天水圍社區關注組」（下稱關注組），他們每周巡區、又向街坊派口罩，十足十區議員的工作。他們說：「因為鍾意呢個社區，所以先想呢個社區變得更好。」 地區工作從來不是大人的專利。
九月尾，中小學恢復面授課堂首日，「天水圍社區關注組」創辦人王繼祖下課後，午飯還沒來得及吃，便立即換上便服，落樓巡區。關注組成立 3 個月，以幫助天水圍街坊為己任，曾成功爭取領展更換天端商場破裂地板。現時，他們首要關注天一商場地下菜檔的衛生問題。
「唔該，呢個發泡膠箱，我想同你講，可唔可以執番佢呀？阻住路人同埋會有衛生問題。」只得小六的王繼祖面對菜檔職員，毫不畏懼，即使對方無動於衷，仍窮追猛打，職員最終哭笑不得，只好將堆積放在石壆上的雜物拿走。
...

Good

真係有時驚佢既天真會出事

運動既正面影響係令好多年輕一代覺醒進化

支持

巧可愛呀

好事嚟

因為鍾意呢個社區，所以先想呢個社區變得更好。

近日，關注組開始受關注，有街坊向他們捐贈口罩，才終於不用淘空自己的零用錢，可惜吃力不討好，X 先生無奈說：「啲婆婆可能見到我哋係小朋友，就覺得我哋好恰，同我哋搶口罩，有時派晒仲畀人鬧番轉頭。」

廢老

後生仔加油

推

好事嚟
令後生覺醒 有後生擋子彈
咁班大人就唔洗衝啦 可以安心搵錢等移民

民間自治團體係好事

街坊福利會啫

有人要佢哋去送頭送死咩而家

加油

藍屍講人性？

又捉一隻

傻9樓主又浪費一個account

都好過班做狗既渣人